{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044758",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J104023",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "역전우동0410 압구정역점"
    },
    "text": "駅前うどん0410狎鴎亭駅店\\n\nソウル江南区新沙洞579カロシティ2ビル\\n\n''駅前うどん0410''は、和食-うどんを専門とする小さなお店です。 当店は08:30から21:30まで営業しており、週末·祝日は08:30から20:30まで営業しています。 祝日にも営業しています。 店舗はわずか12席しか揃っていませんが、そのインテリアは温かいうどんを楽しむのに最適といえます。 店舗は自動注文システムを備えており、便利に注文できます。 ここでは、濃厚なかつおだしの味の昔ながらのうどんから、さっぱりとしたピリ辛キムチうどん、冷たい冷そばなど、毎日食べても飽きない様々なうどん&そばメニューが楽しめます。 また、簡単なサイドメニューとしてミニ丼も提供されます。 このように魅力的で温かいスープとコシのある麺を体験できる'駅前うどん0410'に一度訪れてみましょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店舗はどのエリアにありますか？",
            "answer": "駅前うどん0410狎鴎亭駅店はソウル江南区新沙洞にあります。"
        },
        {
            "question": "この店舗の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "店舗は08:30から21:30まで営業しており、週末・祝日は08:30から20:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店舗は祝日にも営業していますか？",
            "answer": "はい、祝日にも営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店舗は何席ありますか？",
            "answer": "店舗はわずか12席しかありません。"
        },
        {
            "question": "この店舗のインテリアはどうですか？",
            "answer": "店舗のインテリアは温かく、うどんを楽しむのに最適な雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "この店舗ではどんなうどんの種類が楽しめますか？",
            "answer": "ここでは、濃厚なかつおだしの味の昔ながらのうどんから、さっぱりとしたピリ辛キムチうどん、冷たい冷そばなど、様々なうどん&そばメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "この店舗では他に何か提供されていますか？",
            "answer": "簡単なサイドメニューとしてミニ丼も提供されています。"
        },
        {
            "question": "この店舗のスープと麺はどんな味ですか？",
            "answer": "ここの魅力は、温かいスープとコシのある麺です。"
        },
        {
            "question": "この店舗に行くときに何を持って行くといいですか？",
            "answer": "特に持参するものはありませんが、お金を持って行くことをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "この店舗へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "具体的なアクセス方法は提供されていませんが、狎鴎亭駅周辺にあることが分かります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 391
    }
}